想打民意戰，就陪你打民意戰

手足們，
警方今早用幾分鐘的時間快閃完一個記者會，
然後就立即說要行動，
結果強調『唔係清場』、『星期一好多人要搭車返工返學』，
及『琴晚我哋成晚都冇做過嘢』後又離場。

他明顯是想在民意戰中間扳回一城：
我沒有用暴力，是你們不接受，甚至阻塞交通。

先不評論哪群人、於那一刻、做什麼事才對。

這場運動沒有主席，大家都在做自己覺得正確的事，
我們亦已有共識，不篤灰，不分化，不割蓆。

政府轉戰民意戰，我們就奉陪到底。
昨日有二百萬人上街，主要是因為對很多事實感到憤怒及不公。
所以要打民意戰，就要動之以情，提醒民眾認清及記住事實。

林鄭經連續兩星期遊行後仍然一意孤行地不撤回修例，這是事實。
她在記者會上公然輕視香港人的『經常遊行』，這是事實。
警察將手無寸鐵的學生打至吐血重傷，卻將學生的行為定義作『暴動』，這是事實。
有人因為這種無力感及絕望而自裁，政逼民死，這是事實。

這不是一個煽動行動，只是在提醒市民這些『事實』。
文宣、派傳單、社區播映、長輩圖⋯⋯

不管你懂得的是哪一種，
請你協助讓市民認清事實，
不要使始作俑者們一夜洗底。

始終他們所做的每個行為、決定。
我們流過的血、汗及淚。

這些都是歷史，是事實。

不要讓惡勢力洗底。
他們攻民意戰，便還回這個戰法。

香港人，加油。

推

推多次

就去瞓先 冇瞓過

用古代戰爭有分嘅階段，
69和理 - 佈陣，評估雙方實力
612勇武 - 騎兵，衝散雙方佈陣
616和理 - 步兵近戰，主力對抗
文宣 - 鼓聲，召集人群，固防，士氣

不論建制，警方，政治，林奠
宜家對方已經散左，
對方冇左主陣營，
再衝再追反而會消我方士氣

要做嘅事係入下一階段，
各位要做好文宣，keep住個士氣
同埋引導大家向下一個目標「71政改」，「11月區選」

-------
今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

推!

長輩圖出動吧，
一示威，令林鄭停止修例，股市立即大升

你想叫人袋住先？

樓主夠冷靜

我睇到啲分化撚同失敗撚狂插自己人

就真係好嬲

當你連中外記者，各階層都得罪晒時，仲點打民意戰

記住係長期戰，烈士既死唔係換取一日200萬人就算
佢佔旺時期已經企出黎抗爭
佢一定想大家學佢咁堅持 而唔係出黎行一日就算
大家唯有多啲關心政治 堅持到中共交返個香港俾我地
咁先對得住佢

追究黑警暴力清場
打記者點都要負上責任
咁就想甩身？要繼續宣傳班人做過嘅惡行

要多啲人睇到

乜撚野71政改
乜撚野選戰
撤回左修訂？
平反左暴動定性？
警方話左唔再追究所有示威人士？
下一階段？
袋住先？

咪係

外國勢力唔會令我哋必勝

但絕對係最好嘅助燃劑

無佢哋KEEP住幫手燒

中共驚鬼我哋

你見中共日講夜講外國勢力就知佢哋最驚依樣嘢

你on9?

袋住先就唔會開「政改」，「真普選」嘅新戰場

大家加油
票債票償 仲要搵人出戰選舉 唔好比佢地自動當選

開乜野新戰場？
撤回左修訂未
平反左暴動定性未
話左唔追究示威者未
你同接受政府暫緩有閪分別？

下一波長輩圖？

呢D就係文宣工作 或者 去禮賓府
而唔係一尾佔主要馬路，輪民心
我地要打好民意戰

未打完就話自己失敗
又話要衝唔衝攪分化
見到都煩

push

兄弟爬山，各有各做，
你可以繼續去追爭林奠，呢點我同意
而我地會做好文宣/民意戰工作

你知唔知禮賓府幾難行動
一封就斷支緩斷聯繫
地理位置都唔適合長期包圍
文宣叫人去下一段階？
而唔係提醒人地唔好鬆懈繼續宣傳點解反對修訂？

文宣多講經濟
尋日返去仲係有老人家講 「唔犯法怕咩, 咪比佢過囉」

一定繼續追究，圍禮賓府逼佢出黎
我想講既係除咗今次反送中之外，往後仲有更多野需要面對

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

就係之後又明日大嶼又國歌法
你而家仲唔設死線比政府浪費三罷
反而延後自己行動？
雨傘佔路失民意係因為長期漫無目的咁佔
冇設時限冇升級仲有捉鬼搞到人走
你而家佔左一晚等都未叫政府回應就自己散
擔心冇民意？搞笑？

你班人痴左線？

特區政府幾時理過民意?

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

散？唔係兩點中信等？

總有啲人比較擔心，但真係真心為大家，我地好好說服佢地，大家同一條船

分化撚就要鬧啦

今次真係咪分化
勇武又好,和理又好
目標一致,唔好比位D仆街入

你擔心民意
未靠文宣多做解釋
等市民明白點解要反修訂
知道仲有咩方法引渡囉
到市民開始抱怨佔路
咁未搵議員發言推比政府話林鄭唔肯聽意見
居然而家轉長期戰放生政府？

堆

二百萬民意仲要打民意戰？矮化自己做乜

打民意戰，第一步要絕食

推！呢個係出路！
唔係話勇武冇用，勇武好有用！唔多唔少都係612先令件事有轉機。
但硬碰硬我哋唔夠打，又會受傷同畀人拉。
要衝都等一個好啲嘅時機！而依家最有用就係文宣。

不過加多句：兄弟爬山，各有各努力啫

咪撚分化！！！！

唔影響民生經濟
政府仲有咩壓力要讓步？
要反對修訂既市民都出晒黎
點解要爭取個班政治中立、甚至從來冇想理過既人支持反修訂？
你冇阻到佢地返工佢地就會聽你講支持你？
同樣地贊成反修訂既200萬人又點解會怨佔路同升級？
自己放生政府接受暫緩 轉移去選舉係咩玩法

好彩贏到！
感謝琴晚留守既人

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

琴日遊行近二百萬人已經好清晰感表達比成個香港聽而家我地對政府暫緩修列，同612單野有既不滿。 主流民意已經好清晰。 我明白有些人想今日繼續佔領夏愨道，但有些人就希望暫時轉移陣地去添美個邊先，再等人多啲先再部署下一步點做。 個人比較認同後者， 繼續佔領對打民意識不利， 而家咁嘅情況只會畀人有個話柄，話我地阻礙日常運作好似佔中咁，蠻橫無理。 班港豬睇野好表面，極易被人煽動。 6.9同6.16係反抗政府既前哨戰，接下來如何係各區做多啲宣傳，社區教育，等班仲支持政府以為佢地做得啱既港豬們清醒下。睇清楚點解有咁多人出黎遊行，呢個政府對我對班手無寸鐵既市民做左咩，班示威者反對緊乜嘢。 5好再俾親中既媒體新聞蠶毒佢哋嘅腦聽到話荃灣個邊搞左社區放映好似都有啲反應，同埋之前啲長輩圖又好似幾work, 不如我地食住個勢落社區再做多啲野??? 再為社會帶黎更多好既改變

推！

200萬人上街，係好多人唔滿意777嘅傲慢，唔好自以為係好多人都支持係617佔領同衝，唔好高估形勢，反會被777有機會入位。

大家亦可like多啲藍絲page，入去分化佢哋，例如：

- 林鄭咁易向暴徒跪低，管治無能，下台！
- 藍絲們！站出來！不要向惡勢力低頭！！有300萬人遊行我們必勝！！！
- 無論發生任何事情我都愛林鄭。話林鄭管治無能的是狗賊！

信我，真係有用。「分化」係中共教曉我們的事。

推 文宣要做
唔好比位政府入
阻人返工佢就會話市民叫價高，影響社會經濟

Aggre
連登從此唔再只係吃喝玩樂嘅平台。禮拜六日唔係去飲喜茶而係整文宣。最愛嘅電視劇藝員唔再係敏敏但係唯唯！！

去領事館請願，落老人邨（華富、小西灣etc）宣傳正途

建制派將會一票不留

真係要建制派血債票償

幫手推

Push!!

單一議題嚟㗎，200萬就係反送中，就係咁簡單

posh

個班人唔會因為冇阻到佢地就支持我地
佢地既民意係唔可靠同冇用
政府亦都唔會理有幾多民意反修訂
出黎反對既200萬人已經固定左
政府一早就話緊我地影響經濟
點解又走返回頭路？
政府要入你講乜都得
佢有tvb有報紙任佢講
面對騎牆派怨氣點解我地唔係推返比政府
反而遷就佢地？

二百萬人已經表態唔知你仲想爭取乜民意，民意你都已經爭取到，仲無了期爭取做乜？

有民意支持，行動先出師有名

撐

69支持咗一次，612出師有名
616又支持多一次，仲有咩名未有呢?

每年都話票債票償
大家心底都清楚知道有幾多新移民同廢老
大家都知道政府可以唔跟議會規則
大家都見過邊幾個議員唔可靠
點解會有人咁快出黎話進入宣傳選舉階段
政府琴晚示弱就代表係打民意？
我覺得政府反而意外開心我地而家咁

我地200萬人仲唔夠？
琴日和平遊行唔係想出師有名？

是日陰招，封路造成灣仔大塞車入示威者數

有無BOR 可以集合一下保皇派名單?做個懶人包比人?

想知重覆佔中 日以繼夜霸條馬路唔會太消耗體力咩 佔中成效又唔大

民佢老母
槍擊市民，瘋狂發催淚彈 樣樣嘢絕對唔可以忘記
仲要有一位義士俾佢迫死

就算其他700萬人對班狗改觀，我都唔會

咁未搵議員代表發言
話返政府唔理民意一意孤行
迫到市民要放棄工作學業出黎
甚至有人犧牲自己
政府一直都入緊我地數
居然而家怕本來就反對我地既民意？

咁係因為雨傘冇設死線比政府決定
又冇升級行動
仲捉鬼搞到好多人走
唔關民意事

長，中，短期目標，好多野唔急得，但最緊要快同團結 。

您有本事叫到200萬當中嘅10分之一同您佔領至算。
777嘅本性剛复自用，宜家刻意放軟手腳，擺明係誘使您入局，然後策動大反擊 。

社區放映
長輩圖

民意戰唔可以停

岩

而家要做嘅就係set deadline比政府
等政府 我地雙方都有個明確目標
唔好再好似五年前係度磨 無止境

如果政府再係唔理
我相信deadline嗰日和理非都會支持勇武
和理非都會好似612出嚟backup勇武嘅後援

其實政府唔肯聽民意
好多和理非都會默認勇武 嗰日好多人冇聲音鬧武勇
大家都係聰明人 知點去玩

完美和平示威拎民意->
set deadline政府回應->
不撒->
政府唔聽民意->
全民出師有名勇武

就係咁玩
兄弟爬山 各有各做
政府想玩咩招我地都擋得返去
不內鬥 但都唔比佢玩消磨戰
要有個確實時間點之前

迫佢回應616 二百萬零一人遊行

唉
休息算
又重複雨傘民意戰
延後自己行動去爭取騎牆派假民意
你地唔聽要做就繼續
我只能尊重
我自己留守冇訓
睇住琴晚又捉鬼而家又重複佔中d野

真係傻嘅都知差佬同政府嘅把戲，圍內仲攪啲乜乜律司嘢去分化，專心打好選舉戰同文宣，各有各做。勇武想衝大把機會啦

我地要打一場到2047既民意戰

放棄，退唔＝失敗，二戰Dunkirk退返英國得保全力量，最後聯同所有力量，反攻德國結束二戰！

好好嘅例子

唔好心灰 加油

而家好似平靜左落黎
但各位唔好以為無野做到
例如打文宣戰 拉攏多d老一輩勢力

多謝各位前線嘅兄弟同義士，由尋日搞到今朝，大家都辛苦啦，多謝你地嘅付出

而家政府想玩民意戰，就交返比我地，無論係咩戰場我地都唔可以比佢地贏

我好想你地好好休息下，因為真係辛苦你地啦

加油吧

係冇實績爭取到任何野去證明既時候
點解你會覺得新移民同廢老會受你拉攏？
佢地本來就愛國盲撐政府冇思考
反修訂既所有人一早已經出晒黎表達
而家搞無限期爭取民意同唔滿足繼續掘金有咩分別
每年甚至上次雨傘都有爭取民意
點解仲唔肯正視選舉係弱勢
仲一直寄望解決方法係選票？
你要選舉做得好，第一步係所有黨派團結分好票
唔好界其他人票，提高成功率
根本就唔關民意事
雨傘亦都係輸你地自己拖延唔升級談判 冇左道氣
好多人堅持唔到
點解而家又重複犯錯？

講得好
師夷長技以制夷
白話啲
屌你老母你想咁樣玩 我就陪你玩
睇下你班黑警 你個仆街政權威得幾耐
最緊要大家不停提醒民眾 黑警黎咖
日日播片 viral spread 咁傳播黑警事跡
唔好放棄呀

大家睇下個市
就知琴日遊行有無影響

推推

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

支持

嗰意識流好緊要

同意

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

民意戰追擊777

而家係政府喪失民意想挽回民意，明顯地民意已經企咗喺我哋呢邊
優勢咁明顯你又走返去同佢鬥等，喺度讓棋等佢慢慢佈陣

我都支持民意戰 麻煩推下依個

相比佔馬路同靜坐 我支持18區自由HiTv